［連登蘿莉台 13］對酒當歌，人生幾何，何以解憂，唯有蘿莉

負皮咗

咁耐都唔出現

why

用邊個....

出發緊去機場嘛

…

算，用佢的

新人留名

留名

負評了

55

推邊個牙

推

邊個存在感大d推邊個

推星辰巴個post啦

咁呢個做侍奉部後備竇啦

Mk竇

路過負皮

why
明明個標題咁好

post 呢

係咪等緊我

係

五係牙櫻1001咩

我1000

屌!!!!!!

？？？

開左了

仆街你地當依度係二奶蘿莉台

公廁po

yes

第二個爐

催po專用

仲推依度做咩

有用呀

仆街
得閒就返去推po啦

ok

幾耐都唔見你上水

公廁

我又返黎啦

屌搶唔到

爆post聚腳地

你班仆街

佢好似寫左code搶1001

聽講illya會cosplay翻去上lecture

咁癲

我都仲有個棄post

偽娘

搶唔到

咁正

冇 我毒撚一個 冇人會知我係邊個

邊個開post

開左啦

環唔環保得過環保吹

on9

又係你

On9

屌

大家另開新post=done

自稱1001hunter(笑)

or用this環保post

佢出千 今次唔計

推呢個算啦 對面開老千

又唔好
來日方長
總有一日會成功

你永遠不會成功

你唔係連IT狗都唔夠嚟呀

你唔開新post？

佢開咗

It狗好強大

邊有新post 睇唔到=推呢個
回到13

恭喜

弓起

田井又再次收皮

1001hunter(笑)去左邊

唔知會唔會又話今次唔算

痾個屎返嚟1001都冇埋

今次唔計

啱啱會然美城暁pm我

話佢想開po 大家蘿莉台手足 讓佢一次

多謝喎
1001hunter

個post好環保

推定上黎先

唔搶1001既呢邊
為左搶1001 阻住人討論蘿蔔

屌你老母

恭喜1001hunter

想改咩名 完成你心願

又用BOT!!!!!!屌!!!!!!!!!

比當媽開ok?

星川麻冬 世界第一
with photo

bin

no ok #台主先

唔計
俾1000開

屌田井中律老母

bba

Ok 記得po頭貼張田井中律圖

田井上麻里奈

牙明

點呀
真係唔計呀1001hunter?

開啦

你開
佢話唔計

真係無人開？

開了

佢喺侍奉部話開

快手啦

condom post

no 推 this post

condom post 已上線

1001

仆街始皇帝

等我仲搵緊個post

係唔係出千㗎…

我動議DQ所有IT狗1001

;2

唔理 叫連狗bam左佢先

斬

贊成

我覺得第1001 個回覆應該要set做完captcha 先畀落

岩牙

agger

係呀
又係同一秒
你話無出我都唔信

要答份動漫試卷先比回

抵制始皇帝

係咪要搵個loli台德高望重既長老出黎重開
定係算

我無所謂

搵左連狗 你咪撚走

是但啦

快快手推走佢再搶過

我決定退出loli台

係咪要搶1001
講搶嘢中港澳都冇人夠我搶

挽留

我中港澳散打王

而家嘅loli台已經唔係我嘅歸宿

唔通上個post你無搶？

我有搶?

有無手足可以幫我攻陷聲豚台

gun

我新移民廢事搶你哋1001

搶到嘅怕咩

只要你搶到嘅話

樓主 我們到了

我想搶嘅嘢 未試過搶唔到

問過會員田井中律未

究竟用邊個post呀

動議執柒loli台

呢個

垃圾

支持

我建議順返住用星辰個post

跟返post數字啦 condom有condom既作用

唔入

你睇下佢個狗樣

好波！！！！！

讓你咋

屌你老母用BOT嘅

13？

唔係

千幾年

環保po嚟

秒都係一樣，仲話唔係

要改名了

好女仔聯盟ok?

咁d手速都係同翻我d後宮玩啦

所以唔開新（笑）

你哋想改名？

等post專用

基佬台

用bot 可恥

唔好開 執柒佢

no

要求保留蘿莉台

最終回

係囉！

我信佢無用bot

陣間求貼捷徑圖

奉軍不費摧灰之力 又然

原來小櫻都係待奉台嘅人

又屈

有哂人證喎清

小櫻有小郎

錯字
狼

仲算唔算呀

屌你老母又1000

持棒狗

收皮啦躝啦屌

持棒部既人都唔知會開咩post
唔好收loli台皮

未去過又知有咩人

Loli台俾侍奉部攻陷

大佬呀
持棒部成日都係右手哥開post
我都見到既

下個post開始 持棒狗唔計

快啲開 俾我留個名瞓啦

Loli台執柒

sifu部唔去好過去

咁冇人開到

Me睇標題決定入唔入

我唔係sifu狗

個個都係持棒狗

1000開

你都係

得我唔係 所以我開

Me唔係

Me諗住想救返侍奉部 係最後加入左 所以我都係罪人

好波

宜家入去推

原諒你
未見過you開持棒既post

我都冇

爆左 你搵人開新po lo

退出侍奉部

幾時開左新架 潛到我都搵唔到

除名了

右手哥搶完無開

一日持棒狗

Ok

開jor

【連登蘿莉台21】Nice Boat.

退部 退group

Me唔知依加點做

開個新

我開

唔得

如果右手哥拎到佢對loli既證明就入返去？

我最主要係見到個topic唔想行入去

bully牙

無理由由一個唔愛loli既人開loli台既post

一係比我揸大旗開

俾個機會你證明對loli既愛

佢博愛

咩唔係話人地唔愛蘿蔔係傲嬌架咩

唔想入

我高登開過蘿蔔台post

但又唔忍心見到loli台而家執柒

你啊
佐倉隻狗

持棒部2.0

55
有愛loli既證明
邊個開都無所謂

佐倉貢惡都有人會跟佢

等我黎ok?

同神父一樣咁惡

蘿莉台執柒

帶頭反 比神父割席

倒閉了

希望大家和睦相處

執7了

已開

美城又訓左
田井台g話事？

大家都比神父當condom反完即棄

係咁架啦

本miyu決定推住呢個post先
聽日再算

召集蘿莉台元老開會

神父=張學良 老豆都可以出賣

Me有無資格成為元老

想開[連登蘿蔔台22]蘿蔔台已攻佔待奉部

踢你落台

個個都係元老

點架

但你地之前都接受到黎明開po

俾返小小面田井沙津啦
話曬佢係創台台主

咁咪周街都係

無元長話到事呀

系。。

唔開

推呢個

推當麻個個啦

Agree 快手推爆佢仲好過而家咁

話曬都1001
佢平時都有入嚟啊

Miyu

Illya

係度

回家

Illya唔入的話
我都唔入了

玩流

入咩？

你自己話事啦 反正至少我會留係度

快快推爆佢
轉第二個開post

佢哋想實現 (我插入過你屁眼，我們一輩子是朋友了)呢句說話

入自己屋企囉

wifi插入ok？

我上面都有提過
算啦 過埋呢個po先啦 總有人係唔想同侍奉部有任何關係嘅
放過佢地

四海為家

回家了

Me諗唔到食咩

等埋illya先

girl

放過佢啦

無

臘腸

唔知點解覺得持棒部係壞人

唔係屋企

我都未放lunch 要等埋人試野先得

你幾時有過錯覺自己係好人

美波放日文資源出嚟又點會係呢

我奉公守法嘅良好市民

食屎狗!

伊利牙本身都係持棒部la on999999

持棒=壞

放過佢地啦
1001hunter搶到post 佢地自然會返去
我地下個po見啦

Me係

有咩人唔係

持棒部唔愛loli

你靠1001 hunter

睇我表演

唔愛loli=壞人

Hunter 始終係第一人嘛

Hunter=穗乃果

no on9乖啦

一係就統一左動物台佢lo 唔好用loli台個名

要求保留蘿莉台三隻字

arm

你睇個post入面班係咩人 改返做侍奉部啦不如

好，去同其他小圈子宣戰

咩料,得小貓3,4隻

Me出返公海搵食了

8

係蘿莉台手足面前

侍奉部都要行開
就算零瀨清返嚟掌舵都係咁話

he on9son lai

之前做it project
有人無出力
今日要見個教畜
美波個朋友話如果老師問起邊個做左邊part
佢話唔好講野
等無做野既人仆街

數黎數去咪又得我同美波
最多咪加埋唔係成日出現既當媽,神隱,e利亞
唔好自己嚇自己

咁你點諗

邊個再搞不合作活動將會被蘿莉台除名

我都想神隱bb返蘿莉台呀

你

我屌你老母,你老母比狗屌

立即除名

你=狗？

aggre

我無所謂
做多少少又唔會太蝕
如果一陣督灰會搞衰自己形象
都係沈默算

統率蒼穹之龍已在我手隕落
你地打算點樣係棋盤既戰爭中苟延殘喘?

洗唔洗咁怕事

入佢中路

細蚊仔

份野都係佔5%
搞衰自己與世無爭既形象唔太好

同埋你朋友都出左手
我都係算啦

你大唔大隻

不

高唔高

一般

今日天氣唔太好

咁唔洗驚
直接郁柒佢ok

我敢話蘿蔔台冇人夠我大隻

因為你搞不合作運動唔入當媽個[post

死肥鳩

肌肉

g方

佔中影響

原則問題
就算之後佔再高我諗你都會硬食
你縱容佢呢次 佢下次又去freeride人 同助紂為虐一樣

我參加過健美先生

我贏過

我已經無朋友
無資格去咁做
唔係既話會有更多既敵人

有冇諗過你係因為咩柒都驚先冇朋友

無所謂

你開心就好

其實人際關係都幾重要…
先唔講係唔係朋友
同其他人去溝通可以令自己嘅心情好d
自己一個坐係度又成日唔講嘢真係人都癲…

點到R吓啲同一科嘅同學傾吓計

有科group project 8人一組
我諗住R下同科同年嘅黎組
佢地7個人
同我話冇位

…

你有小朋
人地都有小朋㗎

所以咪一直上loli台取暖

搵同學吹水唔好咩？

反正都無喇，仲有d咩好驚

同學質素太差

好耐無見過紗路

4:15嘩你咁都識唔到女

佢識到㗎

個肥婆

哼

唔想識

同肥婆無關係

同小朋食左26weaks飯

小朋咩黎

你唔知咩係小朋

Hibye fd高級版？

小學朋友掛
mk先用啲簡稱

中同

大同

成班偽毒無睇過我的朋友很少

有呀
最愛小鳩了

重睇啦

Google 唔到蘿莉夜空

唔明咩係小朋姐

所以要重眯

推邊個po

同步進行

認同

Present緊果個女人好似好熱
腋下好大塊汗積
唔好有性幻想
好ugly

益你

你要埋我果份

又傲嬌

心裡面:其實都唔係好差姐
可以試試

原來美波個朋友有車牌

午睡

我夠有囉
仲要佢得1A牌
我1 2都有

佢話佢考左2次
你1take pass

考車8成講運
冇實力可言

謙虛

你學過就知
技術係佔3成
考早上11點同考下午4點條馬路已經差天共地

好彩我撘地鐵唔坐車

我考4點

美波朋友真係好mk
但me又唔討厭佢
可能睇得出佢對我無惡意
頭先食飯果陣
佢見到我係canteen仲拍我shoulder話一齊食
我答左無所謂

馬路3寶

伊莉雅巴打可唔可以上嚟報平安

佢一定好多朋友
又靚仔又聰明
人生贏家

係啊^.^
佢巧識做人

入返當媽個post巧ng巧

不嬲都係

唉
再睇下我自己

會然木之本櫻準備要再考過？

將來應該幾成功

佢學都未學
唔G佢邊區啦

油塘

未學都會知自己考4點？
未學過唔知

排咗期幾時邊度考路試

希望啦
btw
同你相認刀系緣份泥>.<

all食屎狗

邊區牙
講ng講duck架

系牙
梨刀應該知禾系邊個了

油塘牙

屌當麻個po後日前就爆啦

唔受其他人加入自己開個谷私底下傾啦

如果佢屋企有loli既膠我就承認佢啦

其實我一次都冇問過佢關於你既野
廢時搞多樣野

其實你地唔熟？

我敢講係你地呢到應該有人連膠都冇買過

你同佢地講啦關我咩事 美遊唔去21我咪係到同佢傾
你唔係都係loli tg谷架咩

禾無tg

我諗無

退左好耐啦

唔係 識左5年 都互幫過好多野
我真人唔識你 知道你既野對我冇用 所以冇問

hksm考油塘 ?

ng講咪ng講lor
why 要講大話hurt禾

咪R下佢do fd lor
sick duck過ah

我考完筆試佢派畀我嘅

*筆試我自己去長沙灣考

佢太mk了
佢身邊大多朋友
容不下我
所以hibye算啦

係咪我做錯咗啲嘢？

但hksm唔會比到你考油塘架wor
佢得港島沙田元long線

我去問吓先

假象
佢之前講sick唔到真心朋友架bor
而且lingu唔係佢讀既第1間ASSO
不過呢D野you就唔好問了
每個人既肉心世戒都有自己既禁區>.<

好彩提左你

唔該你>.<

唔怪得佢好似好熟手
佢之前係bu?
電腦堂見過佢入bu個網入密碼

系牙

你用左井語？

佢之前唔係中文系？
佢係bu會俾人bully咩
佢唔似會俾人bully既人

系中文系牙
唔系牙 佢典會比人bully

典解中文系會俾人bully

你比人bully就話中文系比人bully

咁點解會轉黎lingu

貪佢夠遠？

u問佢囉
give u 機會R水吹
不過ng巧話禾講=.=

唔好
你講會好d
佢又唔似爛gpa要重新開始

台主我就到了

forgot

到咗

下個post等我搶返個1001重振蘿莉台

如果記得嘅話

你搶唔搶到都成問題

我草木皆兵

1001 hunter

無個係1001 hunter嘅對手

我將侍奉狗割草咁割

喺信和見到美遊

圖？

諗住搵隻美遊figure影俾你 點g拉極都冇

辣殺

我真係去咗 去咗拎日富美土人

去完食緊飯
垃圾田井沙津淆底
等左你成個鐘

你到依家先上水 返撚到屯門添啦

吉豚屋好撚貴

唔好食

影低左美遊
要相PM我

影左田井沙律 要圖pm我

田井沙津係死毒撚

此post有0.1%蘿蔔成份

大家都係lolicon
所以有100%蘿蔔成份

我不是

你不是咁就90%蘿蔔成份啦

pmed

講咁耐又係一張圖都無…

我係loli

無辦法
咁我唯有自貼撐一下場

今次真

小心俾人話bba

我就真係影低咗1001 hunter嘅真人

蘿莉台日常
屈人MK
自認毒撚
影左XXX相 信和隻揪
美遊傲嬌 仲有冇

返學
老屈人係bba

有
持棒大戰

屌。。大家蘿莉台手足 你咁樣爆我出嚟

冇老屈

Ching ho ball

有，我就係受害者……

田井沙津都有今日

U=bba

事實的事
能算是屈嗎？

我仲洗見人嘅。。希望會然美城曉撤照

你哋真係擘大眼講大話……

唔洗見人了

你同田井講啦

唔講咁多
信和隻揪 聽日5點

我從來都唔講大話 係bba就係bba

以上係因傷害會員感情被記名多次嘅下場

希望各位多加注意

你仲老過我

Diu都無人黎既
搭緊車返屋企
垃圾田井

利申，我參加過健美先生

我一話到咗你就潛水
成兩粒鐘先出返嚟

我係少女

無出到扮有出
笑死

有日富美土人為證

一拳打死田井毒撚

我米八大隻仔

影左十幾年

呢個台D標題真係好正
不過成個POST廿幾頁得2張圖...

見過美遊真人，佢米九

呢排先出貨 未來人。。點gun

想睇圖嘅可以搵吓舊post

邊有米九
明閒得150

今次個post標題me諗的

邊到正
圖少係不嬲既事

有無開貨文睇吓？

正評jor

多謝

17個負評=標題垃圾

佢會話睇蝕
之後不了

冇乜位放 諗緊開唔開好

走曬啦
你不如佛誕先出現

唔開不如唔好買..

而家先收 我想?

Arm 所以我都mo buy周邊

有好多盒都冇開

唔想貼出黎

樓上自爆

反光睇到你個樣

55
我睇左咁多次
先敢點出黎
爆？

Miyu 好靚仔

小妹可唔可愛

佢地唔like我諗d標題好過佢地

禾無果樣野
做唔到仔

再5唔客氣

5明你up乜

邊個唔回當媽個post就係偽蘿莉控入黎搞分裂

分家了

👌🏼 天日見

你買佢地返嚟仲要困撚住佢地…

仲衰撚過住劏房

你地班垃圾
Me用魔杖一下一件

復活

我兩邊都有推

你唔係影裙底比人拉左咩

好彩我唔係lolicon
唔使俾人針對

我幾驚你比人拉咗

入嚟=蘿莉控

我一早俾人除左名啦

禾刀系
Illya b消失左成日

有d咁既事

佢地個個睇你頭呀

含淚分家？

冇 翻學做project 好忙 機都冇得打 fuck

你一日唔去當麻個post佢地都會入去呀

我幫你打

唔好睇我 我冇所謂 睇你地

我幫你打機

等1001hunter搶返第22個post

ok
過去

Gun

入當媽個post一句,班偽蘿莉控就會聽話了

又變返condom post

今朝有人笑鳩我等hunter

知錯了 以後唔做free rider了 全組一齊free 今次真係要幫阿sir含撚先得了

邊個
幫你收佢皮

啱啱係咪有單新聞係青山走犯，同時間……

@美遊

回去了

伊莉雅巴打出返嚟

我無辜㗎

琴晚叫你又唔應 而家威啦
明曬

打最後一晚機呀 sor ly呀

明的 我叫你唔郁嘛

知錯了

歸家了

蘿莉臺執柒了

係時候了…

是時候政變了

是時侯訓教了

我揸大旗

好 等你

持棒部既人好惡

sagiri 短髮正喔

幼女型態

希望持棒部既人可以唔好咁惡

夠大隻=唔驚人惡

班人可唔可以唔好出黎獻世

退出loli台 開個銀髮台

ha jor 你呀 我一拳一個啦

成套fate俾佢地搞彎曬

點會

大隻都無用

我weak了

短髮台OK?

退出了

no ok

搞笑姐
係惡就句句屌你老母死毒撚la手足

隻貞德睇落都ok,係肥左少少

哼！

男人老狗don扮傲嬌

係惡既
大把野難聽過粗口都講得出
美雲

其實三唔識七開個post都要俾人話on9仔
明明個post都唔係on9
咁都可以俾人話
講到佢亂咁咬人係我既責任

都唔係只有肥左少少既問題

No 玻璃心啦-.-佢擺明鳩up

所以持棒部俾人個形象咪好差囉

有無手足知佢咩名

班生番唔識規矩，係我教得唔好

重裝甲不了

唔緊要呀
我仲接受到

隻眼大到……

佢講野好低b

可愛就是王道
你地唔要我要埋佢

加油

真係惡就唔係咁啦
呢啲都睇到假膠feel，開頭我覺得咁幾搞笑先john埋
真係明屌鳩你可以睇下南極賣bd輸左個post

唔講咁多

伊利亞都入左當媽個post 唔好再搞不合作運動了

呢張相係做咩

我以為係mk仔黎無理取鬧

我又貼下先

Resume先岩

我中學同學話的

我知，叫伊莉雅

me = 靚過佢

66

好夠百合

今日要去沙田ikea睇櫃 不了

執

倒閉了！

仔

人已到

冇user name扮乜

見到你

美城=支那人 打殘體

負評了 希望佢好好反省

cls

投票逐佢出蘿蔔台

no

挽留自己

1

沒有反對 全票通過

好想奶

好可愛呀

奶

美遊美遊美遊美遊 通過!

！

是全國人民選了我

謝謝習大大！

想知下個post會唔會回家?

其望持棒部既人可以唔好咁惡
咁我就可以回家了

人之初，性本善

都唔知你做mud

一黎俾人話on9仔
心入面有條刺

下個post=我搶到
easy

唔好講咁多啦
又話e利牙唔入,人地上左水入左
又話惡點點點
唔受你唔鍾意既人入黎直接講好過啦

QQ

好難怪人
根本引人屌

就算咩都無做過你地都會屌

究竟1001之後，個新post嘅名叫咩？連登蘿莉台14？

重複post
小心台主

朕係蘿莉臺臺主

555

今次又係邊個嘅funson

朕嘅funson

同連仔反映咗

今次仲唔捉到你

依鑊你仲唔仆街

有無咁撚多個funson呀…

on9jai hi

on9jai is u

u收埋堆cp

hi 哈士奇

mo lo

朕嘅funson黎報個數睇下

2

樓主好波

弓起樓g

樓主之前開左
所以用呢個

樓主on9

屌 交撚左個助攻比樓豬
on99

sb

KO

77

勿念

尋人
1001hunter 去左邊

美波是狗

開個1001爆post[1]

今日先有新聞話影人裙底比人拉咗…

犯罪台

部鐵好多學生妹

美波開唔開新post…

ng g佢

去待奉部踩場

佢話同我一齊退出架

will it bam?

唔啦
我侍奉狗冇愛loli既證明
一陣美遊唔入po我負擔唔起

reported

樓上

我夠唔愛loli

咁999開囉

原來你同佢又係一樣

我ok
因為我都証明唔到自己愛loli

豐景園落哂車

用爆呢個先開?

佢地無人肯開
一係你開

係街 唔想開

而家點

唔g…

出街食嘢先

又話同我食牛排

樓下隨便食算啦 唔出去了

下次啦咁

聽日又要翻工 好辛苦

你又嚟…

諗好左咩名

蘿莉台23 樓主星期六ot到11點打氣區
夠唔夠悲壯

ot狗

網頁食雞

返邊頭 搵你食lunch

你返咩工呀…
要ot到11點…

沙田

與蘿莉無關
却下

地盤佬

琴日先去過

agger！

開左23未？

你開

唔知邊個開

地盤好少會夜晚開工…

開夜唔方好野

趕工啦柒頭

密斗、測量、電燈

你又識

冬海又話開post…

職安建真漢子

動物台團子大家族

好想幫人懷孕

唔開（2）

hh h

諗唔到標題，1000開

我得罪左持棒部
如果我開實會食好多負皮

我基本上而家個個都俾正

u open

快啦

No 被迫害妄想症la ching

冇人開我開

待奉部都有好人

壞人得神父

無人開？

咁我開

美遊你開啦

我

啱 仲有牙博你

比個標題嚟睇吓

係就快啦

無呀
之前果單俾人話不合作
我諗持棒部既人都唔會鍾意我了

手機開唔到

不了

錯誤連接100 咩玩法 有冇標題俾我

動物台蘿蔔部 交朋友會降低人類強度

幫手搬野先 你地慢慢傾掂佢

真係唔like你野都唔同你講la

唔G呀

可能已經有人暗地裡BLOCK左我啦

牙博是好的 上條當麻是壞的！（confirmed）

沒有標題

[連登蘿莉台14] 沒有標題

[url][連登蘿莉台 24] 愛蘿莉的人都是好人

開了 依個繼續變condom post

又多個condom了

哈士狗開

你會唔會又唔入

第一次1001 讓左比狗

點解會唔入

用呢招趕走台主

近排美城去jor邊

去左cow女呀

why me

u 1000

去個廁所就1001咗

mk係街 next

咁我返到學校開....

Me行緊去做興趣班小學雞

返去持棒啦

又學琴

no 分裂

唔撚使做呀

樓上啲持棒狗死返去圍爐啦

食飯都要做
慘

2點左啦

今日有好多大春袋落咗嚟參觀動物園

輕鬆下

開左

有無馬時享

亨

當討厭嘅嘢多到某一個地步嘅時候
有好多嘢都覺得無所謂

咁我以後唔對你好了 反正你會忘記

入呢個?
[ 連登蘿莉台 25 ] 星川麻冬 世界第一

一眼睇得出係邊個分身！

唔好傷害我就唔會有事

又返黎啦

Diu你
上面無覆到我
正仆街

我諗唔到點覆
唔通55你咩

現實無朋友
只有二次元陪我

分身 reposted

ME=二次元

仆街死啦

開未呀

覺得冇開過PO根本唔算係蘿蔔台嘅人

話左以後唔對你好了 反正你會忘記

唔好針對
Ok?

痴線 啲number亂到

你快d去開

你新黎
我原諒你

ME精神上開JOR

轉台啦

梳牙

Sagiri 既第二面係點

終於有人敢貼自己既枕邊人
之前得我貼過

你有無俾屋企人話

見係你

點解會話我

夠朋友呀

唔會俾人歧視咩
Lolicon喎

我lolicon身邊所有朋友都知

我無朋友
所以無人知
只係俾老母話左句曬錢
佢完全唔明無朋友就係要靠呢d黎補血

我冇朋友

Kongu仔又扮

我老母都係話晒錢

最多都係話我 仲細個咩 買咁多公仔

老母話我係咪女仔
買埋曬d女仔公仔
如果我買男人返黎佢應該要驚啦

就買俾佢睇

啱

On9
我唔會曬錢

買啲大隻仔掛畫返去

呢個post用完就用依個[連登蘿莉台 21]控蘿莉是種生活態度

唔用Illya?

屌你

是但

推爆呢個

順其自然

插你屎眼

No色情

喂手足 後面排隊啦 有排都未到你

Y呀
點解咁多人排